屌 唔好再做標題撚啦

入面嘅內容可能好有道理 但係知唔知個標題累撚死人 好多人唔知頭唔知路淨係睇個標題就俾你班仆街帶錯晒風向

我講得有咩錯先？ 你如果講嘅嘢真係有道理，駛乜落個假標題啊？ 點解一定要整到啲資訊咁混亂先？ 標題正確，啲自信容易令大家理解唔係一件好事咩？